［假人真事］藍絲受訪

記者： 藍絲：
記者:如果你有一百萬，你願意捐給國家嗎？
藍絲:願意。
記者:當兵打美帝呢？
藍絲:願意。
記者:放棄中国以外的國籍呢？
藍絲:不願意。
記者:為什麼?
藍絲:因為我真的有BNO。